{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045380",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 AB풀빌라(키즈,정글짐,스파)"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ABキッズプールヴィラです。当宿泊施設は22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。温水利用時にも追加費用が発生し、ぬるま湯利用時にも追加料金があります。訪問者の口コミを見ると、概ね満足度が高いので、移動が便利で遊び場も多く、リーズナブルな価格の宿です。予約の際はぬるま湯に注意してください。 個別バーベキューを利用することもでき、客室内にはジャングルジムと無線インターネットが提供されます。プールではぬるま湯と温水を選択することができ、キッズのための様々な施設と駐車場もご利用いただけます。ABキッズプールヴィラではウェルカムドリンクとスナックもお楽しみいただけます。すべての面で満足のいく体験ができ、再訪問をご検討ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室する際には何時までに連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "当施設では22時以降に入室する場合、事前に連絡をしていただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "温水利用時に追加費用が発生するのですか？",
            "answer": "はい、温水利用時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯利用時にも追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯利用時にも追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはジャングルジムと無線インターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールでぬるま湯と温水のどちらを選ぶことができますか？",
            "answer": "プールではぬるま湯と温水のどちらを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ABキッズプールヴィラの利点は何ですか？",
            "answer": "ABキッズプールヴィラは移動が便利で遊び場も多く、リーズナブルな価格の宿です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ABキッズプールヴィラでは何が提供されますか？",
            "answer": "ABキッズプールヴィラではウェルカムドリンクとスナックも提供されます。"
        },
        {
            "question": "再訪問を考えるべきですか？",
            "answer": "はい、すべての面で満足のいく体験ができるため、再訪問を検討していただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 376
    }
}